牙譚：疫情沒有隱瞞，各國領袖不要利用今次疫情撈取政治資本

世衛組織強調，在新型冠狀病毒疫情開始時已發出警告，沒有向美國隱瞞任何事情。 全球累計244萬多人確診感染新型肺炎，16萬8千多人死亡，美國確診個案最多，有超過76萬宗，4萬1千多人死亡。在抗疫上受到批評的美國總統特朗普早前指責世衛管理不善以及隱瞞病毒擴散情況，宣布凍結對世衛資助。 世衛總幹事譚德塞在日內瓦表示，世衛沒有秘密，在疫情第一天已經發出警告，稱這是每人都要對抗的魔鬼。他又說，美國疾控中心有15名職員，借調到世衛總部與世衛一起處理疫情應對工作，意味沒有事情可以隱瞞美國政府。 他強調，世衛是開放的，不隱瞞任何事情，希望所有國家都即時獲得同樣的信息，因為這樣可協助各國迅速和妥善準備。 譚德塞再度回應台灣議題，堅稱疫情資訊最早由中國大陸提出，來自武漢，台灣在去年12月31日的電子郵件中沒有通報有人傳人現象，只是與其他國家和地區一樣，要求更多說明。 他敦促各國領袖不要利用今次疫情撈取政治資本，形容這樣如同玩火，政治問題可能進一步加劇疫情擴散。

Nmsl國口交部
港共
牙譚
三個啲稿交換用都唔會俾人發現有問題

美英德同一口徑屌柒你喇

你唔講係牙譚講我重以為nmsl國講

依家擺明圍你啦

唔講各國領袖我仲以為係林鄭講

希望譚仔下次可以再俾啲誠意
積極用多啲黨八股

竟然唔軟化
一軟啲左膠就呵返啦
戰狼式發言屌返全世界

擺明圍你，圍埋你背後的老闆

有冇人俾耿爽發言生成器佢呀

話唔好咩都拉上政治咪中共口交部手法

最驚你跪

啱啦
C.H.O
中共一齊清算

幾驚阿菜你割

通常咁講得都係俾人反
講完就俾人反得更勁

快啲幫中國屌柒默克爾啦
佢話9你牙習

政治野使撚你出聲咩
連衛生野都未做好
日日出嚟講政治

一齊清算

含蕉啦黑猩猩

支那不要利用今次疫情撈取政治資本

世衛成撚日衝出黎講政治 但叫人唔好理政治
屌佢老味 「不要利用今次疫情撈取政治資本」 e 句已經係政治黎啦

我重記得好清楚 當日路透社引述世衛高級官員話會人傳人

然後你世衞係第一時間”澄清”話無證據顯示人傳人

再過多一個星期 先肯認人傳人

咁都唔係隱瞞？

同支那港共一撚樣

有咩分別？牙塞不嬲係非裔中共口交部

同口交部啲口吻一樣

譚仔 做人要識堅持
就好似林奠咁
佢唔堅持 邊得黎香港人覺醒